消息指《Now新聞台》及《Cable News》出現高層人事變動 代表性節目《政情》停播 《有線中國組》等面臨「改革」！

黃店播viu, 大家又罷睇大台，你估港共會放棄大氣電波？

Old news

睇網媒算

李臻應該OK 㗎喎 我記得我曾經喺ViuTV見過佢報新聞

佢藍架

香港全部電視台都被清算

汁？

罷睇係有，但你剩係望下影視台，邊到有「大家」？

俾人威脅，似乎係個電視牌照

點解每個台續牌最後都一定係換藍絲入去就比你續咁
以前商台都聽唔少